cls，大舊衰盧卡古係麥佳亞面前都係弟弟一個

麥隊長 屈撚到

渣古橫好多

同某會員jpg有啲似

渣古vs 德天使

who

yeezy哥

曼聯明叔係唔同d

鬥慢

盧卡古幾快 麥佳亞慢佢啲啲

咩嘢德天使

叫番麥龜

呢件大舊鐵

叫垃圾貼切d

明串我地隊長係女人？

麥隊至少gp03d啦

識啲野

有鳩